仲見到好多老散想撈貨，有排跌了

下晝跌多一千點

跌死班老散就啱

利申：空倉食花生